其實有咩等人權法過左先得唔得？

我知大家好嬲，我都好嬲。大家裝修獅鳥時我都睇得好開心。但人權法呢條支線打左咁耐，就黎有成果嘅時候，係咪要畀佢過埋先？

宜家條蒙撚法，出定唔出，搞到我地變晒被動，不如zip高枕頭諗一晚，下一步點做？

人咩權法呀
呢加連登風向係

唔洗外國支持
外國咩都冇做過
呢加革命緊
靠自己啦香港人

唔洗外國支持?
你地覺得呢加既示威係比邊個睇
比香港政府? 比中國政府?
比外國政府去過人櫂法呀

革命 真係革命有幾多人會拎起武器去起義呀
上面仲有幾多解放軍放落黎呀?

革命就唔係裝修啦，去打狗打官。

發夢見到有條友9up大叫有狗，成班人就慌晒。憑咩？

我要真攬炒啊！我要成個香港政府墊屍底啊！